有無人會每日用酒精抹電話mon?

電話真係污糟過廁所板

Me

me

成部咁抹
其實電話周圍擺好污糟

有 抹到甩coating

無錯 一返到屋企起勢抹

咁誇張

只抹Mon 邊夠

我會抹哂成部電話。。。。

sony用家日日洗mon

用水洗？

一齊沖涼

每日幾次

以為得我係咁

成部抹 仲有laptop

濕紙巾

濕紙巾加滴露

就咁用水洗濕塊布抹出過街嘅嘢
headphones, 電話, laptop...

日日洗機

S7 直接開水喉洗

s8plus 成部浸落酒精

我一路都係用防水手機就係為左洗手機
sony防水
S7防水
iphone X防水
全部直接沖洗

落洗潔精先去到

扔入洗衣機

連登吹水大會正式開始

原來有咁多手足 連個電話殼都要抹埋

我都係一樣

隻手都有油 會有指模 一定抹

機款沖水洗, 機身拎消毒紙巾抹
一用耐左個MON面油淋淋就好唔聚財
btw 其實防水機沖水真係無事嗎? 睇過防水等級但都唔夠膽驚爆炸

咁咪要用好多酒精囉？

每日一返屋企就要成部噴酒精同抹 如果唔係就唔會掂

用清水抹 咁咪好乾淨？

仲有啲音量掣同開關

但會油笠笠唔乾淨嘅感覺

起勢抹！！！！

我又未至於用酒精
不過會沖下水

防水膠邊會硬化

出完街我會用埋酒精抹埋對鞋

屌原來有咁多同路人 我仲成日比人話我痴線抹乜鳩
出完街唔抹過我真係唔會攞上床玩

用濕紙巾

same

平時真係帶住去沖涼
用左六七部sony防水機，返唔到轉頭，已經有ipad都專登買部華為防水平板

日日訓之前都會用高樂氏濕紙巾抹一次成部機

欠欠adore

我係每日浸酒精

你地係咪有潔癖
我自己有潔癖但唔會抹or洗手機 沖完涼直頭唔會掂手機

根本唔抹個d人先痴撚線 咁撚柒污糟都接受到

晚晚用濕毛巾

得閒再用blue tack痴埋窿位啲塵

睇完個post即刻抹一抹

日日都會用消毒濕紙巾抹曬成部機 就算無拎到出街都要抹 唔抺唔舒服

每日用濕紙巾抹電話銀包
唔係講笑你喺出面隻手掂過咁多污糟野在我電話再傾電話

吊原來有咁多巴打都係咁

我都會抹 每次見到部電信mon上面有啲手指紋印/油漬/聽完電話or whatsapp既面油痴曬落個mon到都會覺得好嘔心 完全唔明白點解啲人可以照用仲鬧尻我潔癖

最頂唔順既係 啲人見到部電話mon好多油漬就黎手將個手掌抹落個mon度以為會乾淨返 心諗你做乜撚野 吊諗起都想嘔

識用用酒精

Iphone 8 日日搵水沖

日日番屋企即抹

睇完嗰post覺得依家部電話好撚污糟

原來有咁多同好 不過驚抹得多手機會壞

習慣左抹既話唔抹唔安落
拎左上床準備訓都要落番床抹一抹
不過唔知關唔關用酒精事 個touch id好似慢左

日日用到好撚油，一定要抹

日日拎公司啲貼黎貼

之前條女永遠用到個電話污糟
好似食完野無洗手就掂
搞到每次見到佢都幫佢洗

反而唔明唔抹電話係咩心態
衫都日日洗啦 點解電話就唔洗抹

Me too

用酒精抺會傷個殻同mon
要消毒多數開滴露水抺
懶果陣就用一次半次酒精

有個friend出咗部s7
好開心拎埋去玩水
點知入水壞咗nfc

我日日出完街番屋企都會用酒精抹。

用12蚊店酒精濕紙巾

一定抹
理解唔到啲人屙屎拎埋入去玩
跟住又拎上床 貼住黎講電話

屋企入邊得我會咁做

啱啱先抹完 尤其依家啲人做乜都會拎住部電話，人地啲電話我真係唔會主動掂

我買咗支消毒酒精裝落個細spray樽到
一返到屋企洗完手就會噴落部iphone到之後抹

我放落酒精到浸

用消毒濕紙巾

Sony用家留名 唔係日日但隔段時間都會用alcohol pad抹
部機用水洗過一兩次但洗完個喇叭會拆聲，等乾就冇事，想問係咪正常
成日形住喇叭啲窿會入水

返完工一定成部抹 唔想傷到部機會用case就係咁抹

清下concept先

ip67定68 都唔好咁老定
第一， ip係新機先guarantee有，用耐左可能會減低左個防護性

例如部機少少彎曲左，充電位插得多，heat cold cycle都會break左防水保護

成部用酒精浸更加快死，因為ip測試只限清水，溶劑好大機會會溶左防水保護

用少少濕嘅布再用眼鏡布
呢個已經夠做

出完街必用酒精洗
有時覺得部電話有少少油嘅feel都會

00後

一日抹2次 運動完抹
上床抹

點會唔抹，尤其做完gym部手機實多菌到仆街

以為得我係咁
利申每日番到屋企抹一次

我會直接用我啲精黎洗moon

竟然有人同我一樣

原來咁多人都係咁

Same

用開zeiss眼鏡紙抹眼鏡 通常順手抹埋手機

原來咁多巴打都係咁 我仲以為得自己一個咁病態日日抹

每日用酒精綿抺哂成部機

個防油COATING用左兩個月就收皮
之後成日好多指模...
唔知有無得補coating

酒精有機會溶咗個coating
每日一定淋水抹
利申：部機冇防水

以前用防水機每隔兩個鐘就沖下水
當年未興電話防水 嚇死哂側邊啲人

紫外線

係 12年左右買咗xperia acro s 就日日喺度洗 廁所啲人嚇死曬

用靚靚玻璃貼，啲coating 會好快收皮

除非有頑固污跡先會用

抹一抹即刻乾爽晒

有出過街就會抺

帶去屙完屎，打完丁都要抹

我堅會抹曬成部電話
出街對手好污糟，硬係覺得部電話痴曬塵咁

用濕布加滴露抹晒成部機
濕紙巾會甩纖維搞到一堆毛毛

臨訓拎上床用會用酒精

用得多酒精太傷螢幕個塗層
更易痴黐指紋

利申s8裸機 直接用水加沐浴露洗

我都係 聞到滴露陣味 即刻覺得乾淨晒

自從幾年前睇到篇文話手機細菌多過屎塔之後就日日用酒精抹

係房就酒精加紙市
順路去廁所就沖水

用天拿水

索機掉落浴缸浸幾分鐘都冇事，日日沖涼帶住去

我都係咁 呢啲唔慳得

我都係冇防水照沖 琴日個mon'神’左半日

仲有出街食飯一定唔會擺枱面

原來咁多人會抹 我自己唔抹唔舒服
老豆部機成日用到好似油淋淋咁 見到會幫佢抹埋

我都係

帶埋部電話一齊沖涼幫佢洗埋頭

同好呀屌

睇完post即刻抹下先

返到屋企會除殼

冇防水都係要小心啲至得
我而家個mon裂開咗都照抹 so far 冇事

以為得我咁on9咁緊張，因為身邊都唔見有同學/朋友/家人會抹。

我開始嚴重到出街都帶家消毒藥水
最驚就係比啲油手既人掂到自己電話

見到個po即刻抹幾抹

會浸 151 點火高溫消毒

間唔中 唔會日日

日日

見到樓上話有油又周圍擺先醒覺原來真係好污糟

返到屋企 臨訓前一定要抹曬成部機

用濕布咪得囉，使唔使酒精呀

臨訓前一定抹

耳機插怕唔怕整濕？
利申：唔熟手機嘢

沖完水會用相機噴塵舊野吹走細孔啲水

沖完涼會用塊抹身布抹乾淨部電話

有，有時都會消毒下

出街返嚟就成部電話用綿花加消毒藥水抹

一返屋企即除電話殻
每晚用濕紙巾抹 抹到較靜音個制都壞埋

以為得自己咁潔癖仲要用酒精
出過街就一定會用酒精消毒，仲有耳機都係！
係街摸過既野又全部摸哂落手機仲要拎起電話聽，好似比七百萬人摸你塊面同耳仔咁 不了不了

終於揾到同好！！！
媽啊！好感動啊！
見到啲人拎入廁所玩，然後拎返出嚟抹都唔抺就想打人

利申：嚴重潔癖

一定抹
曾經同個friend講自己會咁做
佢仲唔信覺得我扮野
佢仲係自稱有潔癖好鍾意乾淨既人
我心諗

我做醫院
放工必抹

其實想問好耐
如果用消毒酒精去抹mon，咁張mon貼會唔會傷、花？因為酒精都有滲透作用
同埋我係中意用磨砂mon貼，唔係玻璃個隻

見到人地部電話油淋淋 真係會唔想掂

返工地方污糟

感覺好多菌

佢唔知部電話仲污糟過屎塔

我買成枝瘋狂噴落電話

酒精抹機 及機殻 因為太油及多手指模印

我出街基本上都唔掂野
搭地鐵必用闊閘
搭巴士唔會捉扶手 除非就黎仆街
出入商場只會用腳踢門
比錢有得唔用cash就唔用cash
掂完銀紙/公共設施 會用酒精消毒手
通常隻手消左毒先用手機
唔鐘意人地掂我部手機
如果佢搶我部機我會黑黑地面
再等佢睇唔到用濕紙巾消毒

屌 我係咪有嚴重潔癖

抹開仲會幫埋fd抹

會，眼鏡布24小時帶
一兩日洗一次機

我明呀
睇見佢地部手機
就好似見到油頭毒撚咁

仲有”禁”lift 個制都唔想掂

samsung 新個部都試過咁洗 特別去完啲公廁後返屋企。。。

但係我一下就幫佢地脫左毒
立立令

用鎖匙篤

我出門口會拎張紙巾包住用黎開門禁lift果2隻手指 直到車站

起飛腳

隨身酒精噴樽

點樣起飛腳禁lift??

正

有

把機可以濕水
晚晚都洗電話

Me 每日都要抹

定期會換mon貼 換左個mon好似新一様

以為得我一個會咁做
書枱一定有枝稀釋咗滴露嘅噴霧
會噴係紙巾再抹 拎過出街嘅電話電腦
堅持每日都咁做 朋友聽到笑我潔癖

原來咁多同路人 至從睇完電話污糟個廁所板之後就日日返屋企後就抹 一個月用一支酒精差唔多 得閒噴下其他嘢 慢慢有種習慣 成日比屋企人講假乾淨

巴打應該日常生活好乾淨？
同路人啊！

晚晚都抺 但啲人覺得我有潔癖

覺場手機殼同部機之間好烏糟
平時up住up住